問下老闆,員工/垃圾黑社會既你 ,依家仲要交保護費?要交幾多到?

係咪開咩食店都要交
要創業既話
樓上cafe/大型地舖既西餐廳/外國連鎖店專利
都要照交??

呢個po唔追擊你

樓豬自貼巧令囡>3<

>絲打入< 你地幾歲開始化妝？

佢嚟㗎